藍絲肥佬你仆街啦！

傷人十七
第212章《侵害人身罪條例》第17和19條所涉及的傷人罪是侵害人身罪當中最嚴重的。第17條所涉及的罪行大多在區域法院或高等法院審理，而第19條涉及的罪行則可在裁判或區域法院審理。第17條最高刑罰為終身監禁。

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而：(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或 (b) 向任何人射擊；或 (c) 拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

打得咁爽唔洗負出代價？

坐監啦廢柴